cold call 進化左？

屌你一打黎 講我個名話搵我
之後話係安信打黎問我借唔借錢
點解cold call 有我資料
申利登記左拒收商業信息

有你資料, 真人對話係warm call
不過都同樣受規管

應該係商人有辦法拎到登記冊資料? 然後特登拎黎call, 因為:

1) 個拒收信息登記冊唔包括真人cold call
2) 走去登記反而證明到個電話有人用, 好過cold call買list(資料未必update又貴)
3) 就算限埋真人, 被cold call都係要自己走去告先開case唔係商家即刻犯法, 以政府官商勾結情況成功率自己諗

簡單d嚟講, 香港政府所有嘢, 唔信就冇事